開箱。。。。。。。

芝士>>>>>>>>>藍莓

肥

hi sheep ching

用筷子食蛋糕你都幾撚有創意喎

獨食撚

芝士

朱古力呢

呀b食好野

呀b好創新

未食 食左兩件就飽左

自己食哂? 羊仔唔使食啊?

HI

foodie sheep

四蚊西餅既味道

bin款好味啲

位置：黃大仙（IP都唔使check）

芝士!!!!!!

錯!!! 係樂富

差唔多啦

天一半地一半, 無衣食

四蚊件食完會唔會變開棺

up what9